Joji首Slow dancing in the dark係咪致敬「國產凌凌漆」?

10分,thx

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

推

可摸耳解釋下

好撚鐘意joji
Will he

有冇聽佢首新歌Run

正

gimme love今日都出左 等7月album